俾左條片大陸親戚睇，佢地即時反駁幾個問題，要點駁？

一，如何驗證是真的警察，有甚麼證據？

二，如果係真嘅視頻，點會咁輕易俾平民轉播？

三，難道警察不知道有攝錄鏡頭？會做呢種事被人影到？

屌你老母佢地就係咁撚豬啊嘛
你問我我問條鐵 真係on99咁

黑衣人就可以唔講法律，搞破壞，把香港搞得烏煙瘴气，警察只係维持治安，捉幾個破壞分子，就講係黑警。呢d就係輸打赢要

點解住係香港都可以咁無知

片段係向醫管局攞到的，講完

是撚但

佢地以為全部病房都無cctv
係咁簡單

三
好多賊都明知有鏡頭，咪又係走去便利店打劫

2. 事主用公開資料守則去攞，合法來源

你不如認真睇下個記招先出post啦

疊單問：點解個2019個9字唔同色？

五毛死撚開啦
用吓你死人腦

咁撚樣都喺度講點證明係警察就知冇得救
唔撚洗理佢哋

警賊太柒搵過鏡頭但搵唔到

佢地無勇氣聽真相

曬氣，同d生番講道理

1直接比黑警官宣成睇啦

事但啦
有埋片佢地信咪信唔信咪算
平時啲大陸新聞又信到足
仲可以同人講六四冇死人
俾個腦呢班人都冇用啦

D狗毅進仔，智商同你大陸親戚一撚樣

講到尾就係覺得造假，醫管局會證明了

五毛

一
沒有，因為沒有委任證。個條友可能衰多條冒警，幫手報警還警察清白。

以佢咁講 所有被CCTV影到嘅犯罪行為都係假嘅

咪撚覆

醫管局確定係黑警!

叫佢地收嗲啦問問問, 乜撚都係假架, 得你自己信個啲先係真呀

問返佢點證明投擲燃燒彈既示威者係真嘅示威者，而唔係黑警扮

警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（八月二十日）上午有政黨公布一宗於六月底發生，涉及有警務人員懷疑在北區醫院病房內襲擊一名病人的事件，警方高度關注，已即時將案件交由新界南總區重案組，沿刑事方向跟進調查。

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

完
2019年8月20日（星期二）
香港時間13時37分

唉, 近排好撚多5毛扮晒野, 用依個型式用POST, 幾撚時做野呀仆街連仔!

有cctv就唔打人就唔係警察啦 有記者係隔離影住都可以極近距離開槍掃射啦

下 3條問題都自痴
條片HA交出 完

1.正常獨立病房應該有警察係門口守住?入得去都係警察比佢入,
咁除左都係警察仲有咩人?
3.因為佢地依家擺明係唔撚怕鏡頭,係鏡頭下都照打!!

1. 醫院唔止一個鏡頭，用返時間同地點查返當時成個經過好容易係咪真好容易
2. 香港有一樣野大陸係無嘅，叫良心
3. 有咁醒就唔當差啦

已經唔係第一,兩次見, 好多5毛都係扮晒野話唔知點覆, 但實際上係散播藍絲言論

警方出左聲明。 完

你俾證據咪由問點肯定證據係堅，無阳loop

如何驗證所有遊行人士同黑衣人唔係警察？

警察點會唔知有閉路電視，只係以前佢地惡到小市民遇襲都唔敢將件事公諸於世，宜家大家唔願意再容忍警察暴行。

一有法律依據可以拎片，二有良心支撐醫院都願意交條片出嚟。

善用不推文回覆

你永遠不能叫醒一個裝睡的人

一 片醫管司到扲
二 議員扲
三 隱蔽鏡頭 醫管局話明顯鏡頭有時會被病人破壞，警察可能知又可能唔知 七警夠見到大把記者啦 一樣照打 只能話打慣人 警覺性變低

警察射爆護士隻眼，醫院啲醫生護士現在同警察唔friend，所以咪有醫院片流出街囉！

1. 假警察，係黑社會嚟
2. 條片事主同ha比
3. 黑社會做野係咁明目張膽

總結：食屎啦黑社會！

1. 根據警方 說法 只要穿制服便有合理理由相信是警察而無需委任證證明

2.這裡是香港 不是中國

3.相信警察明知鏡頭不清而進行 但片中左邊警察手上有穿疑似手套防止留下更能指控的證據

佢弱智既你點駁都冇用，要大大力讚佢聰明，讚到佢懷疑人生

1：驅留室有假警？
2：醫管局俾既
3： 咁佢on9 可以怪邊個....

同佢講,你條死弱智唔識自己諗?

因為背景較光嘅位置啲字會轉黑色

一. 證你老母 警察自己話做野唔洗出委任證 有制服就係警察

二. 咁你指出邊一忽係假 屌你老母

三. 毅進仔計數學都唔識 唔好再問落去啦

無知真係好可怕

建議手足唔好下下話人係五毛/鬼之類! 咁樣只會令想加入同路既人離開!

最恐怖隻鬼其實就係你自己心入面!

同最恐怖既組織鬥爭前!
首先將自己既心魔拎走!

未睇啊唔好意思
因為今朝一睇到呢條就忍唔住sd俾佢地睇
好嬲好嬲 唔明點解咁都可以話條片唔係真

呢啲係基本對白，你無可能說服佢地。同北韓一樣

所以先要問嘛，而家在外地唔方便睇直播呀

問佢信唔信李旺陽係自殺

Cctv會感應光暗 背景白會黑未 背景黑會白字
我屋企果個就係咁

okok

一，無法驗証
痿任證都無

當然知道，你們覺得沒有英國政府那個時候好，懷念果陣時的好，但現在是全球經濟都唔好到哪裡去，都唔可以單純責怪香港政府
何況英國管的時候你們普通市民有沒有選巨港督的權利啊？港督怎麼沒有華人做呢?如果有一個候選人唔支持英國政府，同英國政府唱反調的話，巨有冇可能做到港督啊?這個世界上是沒有絕對自由的

點解講講下又變左講外國勢力
因為佢地除左駁唔到之外，
根本仲未知我地爭取緊啲乜

嘥氣啦
同埋晒啲生番解釋有撚用

屌你一日到黑呢d post 其實係咪用黎收集回應再返去做文宣
咁大個人咁撚簡單都唔識反撃
條片係醫管局放出黎架屌

唔該你 唔好乜都五毛
我都好想將佢地教化 唔好做寵中鳥
先上黎問下可以點講
點解咁都係五毛？

1) 要調查
2) 這裡還不是中國, 平民係有權利, 你冇
3) 你都問呢D問題喇, 點可以笑人蠢呢

點拆 點答 第一個post p牌 不推文回覆

因為香港唔係大陸。

你點証明習近平唔係漢奸？

如何證明沖擊立法會既唔係警察?

佢咁講真係無敵架喎
同樣適用係示威者
扮撚哂用腦 扮分析

以後對親呢d19 post 記住不推文回覆
覆左你，你識答
唔好推，免間接傳播廢老濕鳩邏輯
唔使再問點解問就係5毛，慳返

佢地心目中已有答案 你點俾証據佢地都會反駁
割佢地蓆為上策

理佢地做乜？

起底 不推文回覆
屌你老味次次黑警出事就上連登問人點拆
點撚解要幫佢地搵藉口呀

答佢一句：鐵證如山

咁都要解釋既真係弱智，講多都哂氣

你同佢講, 我地其實全部人都係NPC嚟, 你而家見到嘅, 做緊嘅, 口講嘅, 同埋個腦諗緊乜, 全部係萬惡嘅美帝用電腦虛擬出嚟的人生遊戲, 我地嘅一舉一動都係電腦程式一早設計好晒, 所以唔只條片係假, 而家同你傾緊計嗰個人都係唔存在的, 你個腦不過是一堆code嚟.

有冇睇過Matrix呀!

一，如何驗證是真的警察，有甚麼證據？
A：受害者指證、醫院有紀錄

二，如果係真嘅視頻，點會咁輕易俾平民轉播？
B：取得片段既係議員

三，難道警察不知道有攝錄鏡頭？會做呢種事被人影到？
C：已經不是單一案件，幾年前就有黑警在後巷打人被拍到

着警服唔係真警察，係咪證明左有人可以偽裝警務人員？咁就好有可能係香港人最擔心嘅公安扮警察，跨境執法嘅問題，破壞一國两制承諾，比起阿sir打人更嚴重。

條片咪寫明由事主提供。出現呢種情況，當事人有權向醫院方面要求拎條片做證據。

阿sir打人唔係因為唔知有閉路，而係明知有閉路都照打。因為佢知道就算你報警，佢都係會比自己人查返，佢有乜好驚？所以香港人先想要一個公平公正公開嘅調查委員會。一嚟還示威者公道，二嚟還警察清白，如果警察冇做錯過，怕咩審？

支那親戚

完

認撚左 搵2個散仔祭旗啦
仲駁乜鳩

其實大陸人夠知道周街都有CCTV監控佢地,佢地咪又係周街柯屎柯尿，屌